搵黑人做小魚仙主角係咪on撚9

黑人冇佢地自己嘅文化咩，點解一定要搶人地嘅嘢。點解一定要將自己塞入白人嘅故事入面。
迪士尼又係on9，咁撚樣叫多元文化咩?人地黑人有自己嘅故事，有自己嘅神話你唔去拍，將黑人塞入白人嘅故事咁就叫尊重咩？
又例如花木蘭，個故事明明係講緊孝順，偏偏要改成女性自我意識覺醒

最後
點解男人唔可以做美人魚主角啊？我懷疑迪士尼有性別歧視

迪士尼遲啲可能有埋搞基蜘蛛俠死侍感情線不是夢

美人魚本身嘅設定係白人？

花木蘭邊忽孝順，一比人發現冒名頂替係欺君之罪，抄家滅族都有份

丹麥係咪黑人國家呀咁?

黑人都唔係咩問題，問題係佢好樣衰

係的

其實花木蘭本身個故事都真係幾女權..

桃太郎主角都無講過係咩人，但係日本故仔個個都會當入面啲角色係日本人，唔通搵件黑人去做咩

小魚仙係丹麥人寫，大部份人自然都會當入面嘅主角係白人啦

最中意就係ariel,黑人其實唔係問題但可唔可以揾個match啲
Ariana grande好好多囉

其實花木蘭都冇寫明唔係黑人

對，三隻小豬可以係三隻黑毛豬

應該得白雪公主守得住，佢講明係因為皮膚雪咁白先叫白雪

唱K小魚仙？

活潑動人歌聲演唱會要開始啦

靜態圖已經醜，動態圖簡直係惡夢吖！
呢個演Ariel 小魚仙，係國王最寵愛既女兒？
佢其他幾個姐妹搵邊幾個更醜既黑人演呀？

無咩問題

呢個真係好肉酸 隻眼可以唔化妝直接拍阿凡達

應該搵埋白人做茉莉公主

見到fb有留言話

唔好以為個樣似魚就可以做小魚仙先得架

笑死

真心樣衰

眼距放到張梳化

至少aerial係Ginger，一定係白人先啦

搵黑人做MJ 都好on9
不過marvel 死忠又會好多理由話好過之前果啲

舊版mj靚到dum一聲

ariana係拉丁裔喎巴打
同黑人兩樣野嚟

好似拉丁裔都唔係 睇返佢以前啲相佢好白 ga
而家個style 應該係公司刻意慢慢整出嚟
搵佢做人魚都幾match 同disney 一樣咁刻意慢慢變黑

dc小魚仙

呢條女屈鳩Johnny打佢

對眼分得太開

真係似條金魚

屙屎係床話係隻狗屙

真係好怪雞

但係喂黑人都有靚女㗎
呢件咁樣會好影響票房
唔明點解會揀佢

勁似Aquaman入面啲魚人族

用黑人做Ariel 係on9但係迪士尼自己揀 乜9嘢黑人搶人嘢呀大佬

魚人定人魚啊大佬

好鐘意Ariel 但佢做就唔想睇

睇見佢個樣已經聞到屎味

搵黑人真係唔係問題
問題係個演員太樣衰

已經唔係種族問題
係個選角本身太樣衰

唔係呀，正面睇有啲似條魚，幾適合呀

今日香港

長髮公主 唔會黑人攣毛長髮掛

黑唔係問題 問題係樣衰
美人魚一d都唔美 反而似進化失敗嘅人魚

佢其實幾適合做阿凡達

耶穌係中東人 咪又係搵白人黎演

耶穌係猶太人，其實中東果一帶包括猶太人、阿拉伯人、波期人都係白人，屬於地中海人種，同歐洲果班血統上係一樣

佢係生得似魚啫 都唔洗搵埋佢做主角架

佢意大利㗎 係咁扮黑咋

屌黑人真係唔係問題，但真係好樣衰啊嘛
呢條女搭uber從左眼去到右眼要6美金咁撚樣

Ariel Winter

做魚人就啱，人魚就不了

魚咁樣喎

嘩屌真係認唔出

有彈性 彈個男主角上去個塔有冇得諗

想知鬼佬會唔會屌到迪士尼換人

搵塊排骨洗衫板做
話冇問題嗰啲係咪痴線

選錯角
係咪選魚人呀？
好撚樣衰
對眼分太開，個嘴又大

可能想搵個真係似條魚嘅做呢

其實迪士尼搵佢做佢都應該拒絕啦
做人係咪應該有返啲自知之明呀
夾硬去演咪只會比人鬧 比人笑

老老實實黑人都算 搵都搵件靚呀唔該
個角色係萬千寵愛在一身嘅公主呀！
唔係深海妖怪呀！

利申：小魚仙fans
飯都冇胃口食呀依加

依d角色先岩囉

其實大家係咪誤會咗？呢套小魚仙係MCU㗎喎

I thought Ariel is white

美人魚係上半身人下半身魚，選個上半身都係魚嘅做乜9

Ariana嗰張做乜鳩

佢演呢套既真人版應該會似d

有冇黑人角色搵白人做 除左rdj

鷹女本身好似係埃及人

爭古天樂

哇屌成隻錘頭鯊咁

mola mola

仆街 笑咗出聲
好可愛嘅比喻

仆街笑到喊一模一樣
如果係呢套還原度100%邊個反我同佢隻揪

埃及人=地中海人種=白人

佢隻左眼實好憎隻右眼對眼分得咁開

唔明點解CW整一黑一白明明鷹男係白人

我女友話罷睇

呢兩個有型好多

嘩 呢個唔係唔靚，直頭醜
似中撚左幅射既人魚妖怪

搵黑皮膚無問題 級數拍得住茉莉公主我諗反對聲音都無咁大
屌你老味搵個魚怪嚟做美人魚
請都唔睇

扮阿煩達算啦屌

茉莉公主，原著係阿拉伯人=地中海人種=白人

真人版：Naomi Scott=英印混血兒=地中海人種=白人

基本上除左非洲、東亞、東南亞之外全部都係白人，係曬黑左既白人

真係多謝囇迪士尼
遲下拍白雪公主都揾黑人呀笨

其實白人同黑人除左膚色之外，面型同五官都好唔同，黑人五官係分得比較開、厚唇，純血黑人可以話係好醜樣，靚少少既九成九混都左白人血統

雄兔腳扑朔，雌兔眼迷離，兩兔傍地走，安能辨我是雌雄？

木蘭詞最後幾句

嘩呢件似好多

真心冇違和感

可以再醜d

笑撚左

個王子乜料

係黑人版嘅Asone Shin
左眼同右眼嘅距離可以起個維園

個黑妹有人脈

antman口水佬

快d屌到好似超音鼠咁重頭黎過

非洲黑人真係好易分 個鼻個嘴 一睇就知

唔係型唔型嘅問題
明明係白皮膚角色做咩要轉黑人

睇睇卡通版先再問

得罪講句，似深海魚多啲

要落地獄但我笑到仆街

古天樂咪領先世界左膠潮流

你地亞洲人睇黑妹梗係樣衰啦

黑人睇返黑人 呢條女直情係女神

個個黑鬼可能j 緊佢

屌搵個靚啲嘅做係咪唔得

北魏中國有黑人

真係動態圖睇更唔靚

搵男人做啦，唔係歧視啊，仲有可以加入同性戀女權元素

你個名

真心on9

真係好撚樣衰，上咗映都唔去睇
本身都幾中意個故仔，黑唔緊要，但至少搵個靚啲啊！

Does skin colour really matter?

呢套咩黎？

屌

唔係似 直頭一撚樣

屌

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

幾套真人未出淨睇預告嗰陣都覺得要比錢入場支持去睇，屌你老母𠵱套睇到個選角真係比唔撚落手去買飛入場。
食屎啦迪士尼，淨係識捧黑人，乜乜柒柒都搵黑人去演

配角 加上選得好出到黎又好睇觀眾咪受落囉

弱智唔好衝出黎

Marvel都唔敢cast個黑人做元祖6人啦

同意

ari

話：唔講其他，淨係呢個MJ人品好咁多已經係好過已前

呢個正八婆黎嫁
屈jonny家暴佢
扮無辜

Ginger

係就好啦

擺睇

睇外國人啲comment仲話
She is gorgeous
盲撐黑人唔緊要但佢真係好樣衰

罷睇

不斷優待、捧起黑人更加突顯咗種族歧視嘅嚴重性

屌
成個列史葛咁撚樣

大家誤會左導演
其實佢想拍harrypotter版既人魚

膚色唔係問題 樣先係

其實真果班redhead都幾慘
佢地係白人 但都係白人入面嘅少數族群
睇劇都成日見redhead俾人bully
結果荷里活風氣都係咁
紅得起嘅redhead唔算多
紅髮嘅角色又好多都唔係用真redhead做
甚至好多時候將佢地變做黑人

而家仲搵隻水怪做小魚仙 真心頂唔順

黑人唔係問題 主要係樣衰

留返比力架睇

啲力架好煩 成日話人歧視
明明自己先係歧視自己嗰個
套力架俠咪幾好票房 證明自己一套有市場啦
做乜搞9人小魚仙 破壞人地童年

種族歧視唔包括亞洲人

個劇本點寫MJ同演員變咗黑妹有咩關係

啲留言仲話佢好適合
同埋只係虛構角色 唔使咁大反應

啱呀 黑豹都係fiction啊
試下黑人角色換轉白人
黑豹變白豹
睇下黑人有咩反應

屌 如果真人版真係變成咁 真心鍾意ariel啲人睇完會唔會有陰影 成套野變到咁

你諗下仲要著衫得兩塊貝殼

Push

MJ淨係諗到Michael Jackson 心諗MJ唔係不嬲都黑人嚟㗎嘛
利申:無睇開美漫

佢比平常人多成60度角視野
其實搵佢做魚人公主幾好
完美解釋點解王子唔要佢

咁淨係畀黑人入場睇囉

擺睇，等D黑鬼自hi飽佢

個鼻大過成龍

如果迪士尼想大愛 應該整幾套以黑人做主角嘅新卡通 然後先再拍真人版 而唔係夾堅屈啲白人角色俾黑人做

有外國人整左個聯署

唔關係咪黑人事 係佢真係唔靚 邊忽似公主

個女主角應該好大量
樣樣野睇得好開

搵黑人點解唔搵Spiderman Homecoming 個Liz做

黑人Heimdall好撚型喎

其實已經有一套青蛙王子，背景係美國新奧爾良，入面啲歌好好聽，個故事又特別

Hollywood政治正確到上撚哂腦

寶寶你條眉無左呀

左膠當道，荷里活幾乎所有電影都有黑人，冇黑人就會俾人話法西斯。

個人認為叫魚人

蜘蛛俠女主角係黑人已經難頂
呢個仲離譜

調轉依套搵白人做嘅話肯定比人屌到仆街

難啲
連美隊同bucky都鑑生分開左

唔知以為入場睇呢套美劇

乜撚都玩政治正確，spiderman far from home比條死黑醜妹強姦做mj，同呢個peter完全唔襯

我知呢度有好多m記打手，負評我啦屌你老母

如果迪士尼搵黑人做白雪正啦

之前美女與野獸真人版
村入面鍾意貝兒個條仔
身邊個隨從好似係gay

modern family個二家姐

我諗起隻GAME "SIREN"同埋入面又係講人魚咩八百比丘尼果個故事

本身係佢做

黑人冇自己既文化 建議樓主讀多d書或者講少d野

好難講，遲下可能搵個白化病既黑人做

你想講乜

Sorry 睇錯 但黑人文化喺荷里活係完全唔受重視 而家只係慢慢開始重視返

條囡肉酸到喊
一定唔帶表妹去睇
驚嚇親佢

花木蘭搵金髮藍眼珠做ok ?

大波ok

uber個形容

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我知講完要地獄
但見到條魚人咁嘅樣, 放落故事到考慮, 真係難怪起初王子騷都唔騷佢, 原著慘到要變泡消失
我一見到都想舂到佢嘔白泡

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

屌你老母迪士尼夠薑咪黑人做snowwhite 囉屌你老母臭閪

個黑人應該演呢套，唔好搞我艾利奧

搵個黑人接Captain 個盾

snow black

近年不論咩都好都要政治正確

有辱國體

身為美人魚既忠實fans 我見到都呆撚左

咁巴基斯坦呢

左上唔岩
佢地唔係同一個Wally West
電視劇果個應該係new 52既wally west

絕對會

利申：fans

好似係初出道同而家

想拍海底奇兵

屌兩個人嚟嘅

No offence but 黑人公主好柒

原本卡通入面個隨從都係咁

一開始見到都打左個突
但係上youtube聽完佢唱歌又覺得幾好

佢真係成條魚咁

Dirt black

red head

做魚人就得
做人魚差幾皮

好撚神似

茉莉公主無阿拉伯血統啲人都喺度屌唔忠於原著 但好彩佢真係靚 同有公主氣質 而家搵黑人做白人真係戇撚鳩 垃圾左膠

請支持迪士尼開拍黑人演白雪公主！

有得屌屌唔屌啊？

好似 馴龍記 無牙仔同類

我係要美人魚，唔係要魚啊

真係好撚樣衰

佢屋企應該無鏡，就咁走去選美人魚

左膠當道
依家呢啲大愛主義係要咁先叫政治正確嘛

唔可以俾白人尊美，要平衡所有膚色權益，女性權利受不公平對代，所以要為女性平反

否則點會有奧巴馬，希拉利

Ariana係意大利裔呀
(同埋以前美國人會當Italian American係black)

認唔出
女大18變

佢做make sense好多

完全唔知海入面既美人魚點曬黑

識唔識唱K

跟返原著紅髮藍眼好難？

隔住個moon都Feel到個黑人好典型個陣八婆潑婦味

點解唔搵白人做阿拉丁呀
點解唔搵隻狼做辛巴呀

屌乜撚野都黑人黑人

阿拉丁的確係白人，佢偽虛構既中東伊斯蘭國家「中國」國民，中東人=地中海人種=白人

真人版演員Mena Massoud係埃及人=地中海人種=白人

ok, 咁改一改
點解唔搵黑人做阿拉丁呀

Starfire真係

有D啡色鬼妹好正好想屑

因為已經搵左will做燈神

真係好樣衰

Ursula又搵返個白人黎做 吹漲
Btw條魚仔都有真人係咩事？

黑人唔係問題
Zendaya做我support
但屌佢老味條新版小魚仙真係好醜
Ig有個comment話 由佢左眼搭uber去右眼要五舊水
雖然好撚mean但好撚true

佢似比目魚

以前睇Vampire Diary好中意呢個 個陣覺得黑人有靚女好震撼

真心唔掂，比較似呢個

Ariel
Avatar

睇唔明

忠於原著好困難咩
唔排斥黑人演員，只要個角色原著係黑人，搵返黑人完全無問題。但屌你明明係白人又夾硬屈個黑人入去。之前妙麗舞台劇又係咁痴撚綫
而家係咪歧視白人呀就算搵個靚嘅黑人扮小魚仙都唔對路啦，仲要咁叉醜，免費都唔睇呀

kingjer個ig
有人話call Uber由佢左眼開去右眼要$500

笑鳩黑人成日偷野呀

佢幾似某種魚類

睇唱K小魚仙算了

係，以前d美國白人鍾意笑鳩意大利人係Guinea，歐洲黑人

真係有d似魚

導演話條女有好多特質
我唔撚信成個演藝界搵唔到一個白人岩用
好心唔好搞9啲經典作品 本身都仲幾期待

小魚仙唔夠白雪公主，灰姑娘，美女與野獸出名，差太遠，所以依家淪為成個live-action remake計劃入面既side dish，借一借小魚仙黎吸引左膠同minority市場